港島區民主派全DQ

【有線新聞】陸續有人報名參選立法會選舉，全國人大常委譚耀宗指疫情嚴峻，政府需考慮應否押後選舉。

民建聯陳恆鑌報名參選新界西，限聚令之下沒有大型造勢，要4個4個見記者，人大常委譚耀宗有份站台，他說政府不應排除押後選舉的可能性。譚耀宗：「現時疫情嚴重，聽到有人問政府會否延期，他們好像都未考慮，我覺得一定要考慮，因為一定要有預案，現時還有50天時間你如何保證50天內可控制疫情？選舉後又有一輪大爆發，我們的社會、經濟如何撐得住？」

在這區競逐連任的還有工聯會麥美娟，她率領6人名單參選包括一名新民黨成員，同區已報名的還有熱血公民鄭松泰。有5個議席的九龍東，建制及民主派均以贏得3席為目標，在民主派初選得票最高的黃之鋒中午報名參選，名單上沒有其他人，他表明不會簽署示明擁護《基本法》及效忠特區的確認書。

早前宣布不尋求連任的柯創盛交棒給民建聯副秘書長黎榮浩，率領一張5人名單參選，工聯會鄧家彪就有現任議員陸頌雄及黃國健排在名單中為他「抬轎」。

港島區暫時最多人報名，民主派在初選中出線的「抗爭派」袁嘉蔚及梁晃維，公民黨鄭達鴻、民主黨許智峯會分四張名單參選，許智峯指民主黨內未有共識會否簽署確認書，鄭達鴻就指公民黨傾向不簽署，袁嘉蔚、梁晃維表明不會簽。

工聯會郭偉强亦報名，會長吳秋北及前議員王國興為他站台。參選港島區的還有民建聯張國鈞，外號法子、熱血公民莊芷茵及香港初心鄧偉俊。

功能組別方面，資訊科技界選委黃浩華，在現任議員莫乃光陪同下報名。公民黨郭榮鏗就競逐連任法律界，他會簽署確認書又指參選功能組別的民主派都會簽。

根本應該將所有非建制DQ

然後選舉香港人民代表大會

條題搞乜

點解唔簽
唔簽俾dq最多咪上1,2日頭條
根本冇咩用

標題黨

保皇當然想DQ 晒 , 問題係支那會唔會肯

垃圾標題

港島人小心呢2隻鬼
「熱血公民莊芷茵及香港初心鄧偉俊。」

隨時壞左奪4席既結果